武肺既一個大膽假設

假設傳播途唔淨止飛沫、霧化氣
其他可能性例如:
1) 蚊蟲
2) 水源(包括食水、雨水)
3) 排泄物 (包括大便、小便、屁)

喺屋企家居隔離緊？
無口罩出唔到街？
喺街排緊隊買口罩？
咁快啲過嚟Twitter戰線！

要光復香港撳幾個掣都唔得？
TwitterHelpBot嘅tasklist 24小時更新
入去
然後打 /task 攞任務
RT + Like + Comment

/task2 缺人！快啲入去幫手！

好多人早就出post講過
武漢傳染力係比其他地方強100倍
封城1個月，仍有2000人確診

幾個可能性:
1. 之前報細數依家補返
2. 武漢有其他感染源，所以比其他地方強勁
例如食物同水污染
3. 1同2都唔岩，隻病來緊廣東，香港，新加坡會同武漢一樣，一日2千確診